（認真討論） 毛記上市後，算唔算純香港業務既科網龍頭

好似香港上市既科網都唔係以香港做主業務

700 都係香港做base 好似係

基地好似唔同主業務

科乜網丫, 傳媒股就真
跟1137, 生果日報等同一個板塊

全都都係抄

全部都係抄
copycat 值幾千萬 hahaha

好似話今個月講左派2000萬股息
自己諗

1137 唔係算零售咩
人地幾條靚仔幾年攪到壇野上市
你hktv又拍戲又申請牌照都未有回報